根本連登仔既所謂核彈同袁弓夷條廢老舊up一樣都係得啖笑

再嘈放咬你

即係放你老豆？

放老鼠

但好多人信到十足十